半夜訓醒口乾去雪櫃拎罐冰凍可樂飲真係好爽

夜瞓 飲凍野 飲汽水 會口乾 唔飲水
你應該好快死

更加脫水

D牙還好嗎